#Скрипт для подсчёта ссылок

**Использование: ./domain.sh https://sitename.com**

Выводит следующую информацию:
---
1. сколько внутренних ссылок содержит данный ресурс (sitename.com)
2. сколько внешних ссылок содержит данный ресурс (ссылки отличные от sitename.com)
3. сколько ссылок ведет на субдомены данного ресурса (*.sitename.com)

